大家介唔介意同異性朋友share一支飲管？

以前一直都唔介意同同性朋友share一支飲管
之後識咗班新朋友 發現新個班朋友嘅習慣係原來連異性朋友都唔介意share

以前一直覺得異性嚟講係男女朋友先會咁share口水

唔介意
介意

有乜所謂 佢唔介意你飲你仲介意啲咩 除非你介意飲既姐

你樣衰咪介意囉

絲係咪都唔介意

自己同好多女仔fd都唔介意

唔介意 但有毒撚會當呢個係signal

睇樣

靚女ok既

熟 ok
靚 佢扔咗都入垃圾桶執返黎奶
柒 肥 不了

醜得制果d真係咪啦

調返轉 同性介意異性唔介意

巴？通常絲都唔介意同性

巴

靚仔靚女ok

肥婆毒撚就免了

會睇下個人啲牙先

介意
連同性、屋企人都介意
但同自己鍾意既人就無所謂

我無所謂

睇人